存货

水：草龟有灵性，花龟怕腐甲，巴西很皮实，西锦爱晒背，黄喉会变色，鳄龟很能吃，食螺很挑食，猪鼻水质要求高，蛇颈脖子真的很长，黄头侧颈水性很好，麝香很调皮，剃刀很胆小，地图神经质，火焰长大变深红色饵：苹果螺是一种可以衡量水质的生物，苹果螺爬到水面附近是水溶氧不足，苹果螺发黄是水内有刺激性化学物，死掉了就是化学物有毒，水质过硬就会壳子发白，如果开始无限繁殖就基本上可以代表水质很好环境：有水，有草，有螺，有虾，有鱼，有龟，有晒台，有过滤，有硝化细菌，有灯（阳光），还有人喂食偶尔换水，深水养龟，任何过滤器都适用，但是最强的过滤应该是同程底滤反冲加上滤。类别神贴 